「暗瘡印」 有無巴絲打用緊DR WU 去印？？

幾個月前食完A酸好返依家想去下印，見咁多人買左話好用自己都試下DR WU 18%

但問題黎啦，小弟有時都係繼續會生下D暗瘡
不過都係少少，2 3粒啦 所以有時都會用SKINOREN

咁我想問呢隻DR WU 寫緊話一星期用2，3次，唔用果日可唔可搽返啲暗瘡膏呀，暗瘡爽膚水咁 ？？？？

唔該晒各位巴絲打

Dr Wu d野好多防腐劑

可能用維他命c產品點係印位
要做好防曬 紫外線會令到印變黑

thanks
其他暗瘡膏果啲係咪唔好用比較好 ?

但啲人話好好用

只限點印位 點係暗瘡位會爆得仲勁
暗瘡位照用暗瘡膏

但係DR WU 唔係用係成塊面既咩 ？？？？？

skinoren 你係邊買？